「唔係吹水大會」地盤不同工種價錢

水喉令仔750

又食post?

邊間公司

有咩工種好做多工開，想入行，失業中

雜工

扎鐵中工 1500

去拎左三寶先

D姐掃下地清潔下都有600一日

宗晉

水喉900

啱啱入行

消防喉新入行正常有幾多

大家點睇19-21歲靚仔做老雜 考政府工

我19歲

Intern
280

低watt𡃁仔700

AE 15k~

原來如此

無知請教 咩叫AE

司機700

其實都算

油油650